好撚驚...TG有個咁既GRP...好不安呀...

開頭以為隨便係街到影女女...
屌你老母點知有一半都係裙底相...想知咁樣係咪犯法？
我依家睇到好不安...好驚自己條女出街俾人影...

痴線

沒有貢獻會踢，但有4千幾人
有冇咁多變態佬

好撚癲

叫條女小心啲啦要

岩岩睇到幾張 癲到

勁撚多裙底

安已不

咁癲既

屌你老母，唔係多咁撚多變態佬呀？

屌 見到有四個fd係入面

不安

正視下問題好喎，分分鐘自己條女出街都俾人影

見到好多FD係入面

Join左一下 走左 好難頂喎班友

唔講咁多
POST 幾張圖出黎睇下先啦

係 痴撚線

自己加入去啦

屌...人來?

成班痴線佬

睇你就睇啦

好痴線

痴撚線 你條女出街俾4千幾人睇你點？
定你無所謂？
定你無女？

On9影好撚多學生妹上去 報警啦

報驚

見到好多識嘅人喺入面

痴線，有個專食人妻

假膠？係驚既就唔會放條link上黎俾人入增加自己條女俾人影既機會

Agger,有正常J圖唔睇，係要睇埋啲變態嘢。認真不安

屌 安已不
得閒留意下邊啲撚屌影人裙底
然後捉佢出黎打先

條女著到咁都預唔少人會睇啦

你都on9既
我依家問咁係咪犯法呀
咁係咪我唔post條link出黎
我條女就唔會俾人影呀？
你呢啲叫斬腳指避沙蟲呀

Send左個group條link比個警司親戚 睇下可以拉幾多個先 希望拉晒

有冇人報驚呀 屌成班痴線佬
入面啲人仲話條link出左公海就死
快啲搞掂佢地啦

好波

仆街，岩岩入咗group

呢班人應該全部槍斃

on9，黑警鬼會捉呢啲
話唔埋班黑警自己都有入group

叫你條女著密實d咪算

毒撚真係好恐怖

好多人入

痴撚線group

影裙底又關個女仔事？

話你班人係網絡isis 真係冇錯

入左係咪delete就叫quit group 廢事d frd見到我以為我一直係入邊

比人ban左就係到吠

痴線連登仔

洗唔洗cap圖俾你睇最新進展呀？
俾人ban左
笑撚死我啦

你當女人著裙就係姣係雞?你侮辱左幾多人你知唔知

成班cd rom入晒去

相呢?

我一入去就見有條友問做乜突然咁多人

樓主幫錯忙

樓主好波

一入去睇成堆都係join group message

最起碼依家無人敢出圖先啦
入去個班係人係鬼都唔知

有無正義之士 save低班變態佬相開個post 貼出黎

由4500左右變到

呢到都大把人鳩影d女上黎啦
差在未走光

成班cd rom呀

但都阻止唔到佢地偷拍
不過樓主

盡力做左自己力能所及既野先 班撚樣完全唔覺得自己有錯

從人口比例黎講應該慶幸？

岩呀 9影女都無所謂
屌你老母影人裙底做乜鳩先？

原本班友點入架
好正

偽善撚
隔住個mon都feel到樓主好撚虛偽

世風日下

走啦屌你老母

個Treehole係乜黎 笑L死

我都想知

我都估係

on9仔

是咪舊相？呢代學生妹仲會著PE褲打底？

諗著group info拉到最底睇下有冇quit group個字
點知4000幾人拉到窒哂機都未拉到

係呀 我好撚偽善架死毒撚

Treehole

用command 會被人踢
好似係

會 有冇同過學生妹拍拖

你有女咩

有無手足一齊係入面搞事

屌 邊條on9用av唔洗版呀屌你老母

瘋狂係入面洗緊版啦

做乜撚

好明顯樓主係岩岩同人嘈完兩句嗰個柒頭
依加走上黎偽善下

屌 我都想問黎個題

你好醒呀

4999啦

full了

入唔到

依加都係咁着舒服啲

瘋狂洗版 笑死

Full

喂，夠薑你咪cap啲一直post出黎既圖
話俾人知我係偽善囉
我都係個句啦
影街邊wfc
依家係裙底

你咪post出黎你睇左咁耐圖
等大家評下係啲圖有問題定係我偽善

俾人踢鳩左

下?點解

最不安係我一直係個grp 入面

點都唔撚夠你毒啦傻鳩 要入埋呢啲gp睇女
你覺得有問題咪自己報警囉 宜家啲女就比人睇撚哂 野又未必做到 係到曲線sell gp
你就覺得自己好撚威威咁打哂飛機 十足十啲小學雞同老師報完串之後係到沾沾自喜
仲要繼續留係個gp到
繼續睇 繼續屌：媽 好變態啊

仆街拉撚曬佢地啦

圖

Full 左入唔到喎！！！！！

屌你老母
好心你加密啦
益撚哂班cdr

我刷gif

好不安,full 哂

不如樓主開多個gp
然後copy 佢果啲相過黎啦

邊撚個放連登條link入去

吓 我post左出黎咁耐有冇一張圖出過黎
柒少陣啦好無呀
定你係入面睇左好撚耐 依家無得睇好唔開心嬲嬲豬呀
話我曲線sell grp 笑撚死我

屌你老母
益你老母
拉撚曬班pk

笑撚死

我真係好懷疑講得出呢啲野既人
一係自己無女既面毒撚 要睇呢啲打飛機
一係就心理變態

係班女唔識保護自己

你老母俾狗屌？

岩既 無打底俾人隊個鏡頭入裙底 係佢地唔岩

無圖好難討論對錯

哇屌有個fd係谷入面

肯撚定係冇女死毒撚

有無得睇返啲舊圖 特登dl返個tg 唔識用

有冇影胸既相?

Full 左

你post條link仲叫人入去睇仲唔撚夠啊？
你訓撚醒未 我宜家叫你報警啊傻閪
係到鳩嗡有柒用咩 po條link出黎有柒用咩
講到宜家都唔明有乜問題 你繼續搵入gp睇女啦死毒撚

用網頁版

你證明到啲裙底相係send出嚟嗰個人影咪得

你柒夠未？tg無得睇舊圖
咁你收皮未？其實我見有巴打報左
我跟住報 係咪要同你交代姐
你邊位

毒撚依家搞到你無得睇係咪嬲嬲豬姐？
扣完帽子講聲喎

5頁都無圖

報警搞串個party
d女不知幾enjoy比人影

+1

圖定伯母?

Full左 有無圖

乜

算啦 當我曲線sell grp啦

fu咗

多謝分享，已join

full

樓上班仆街仔

唔好意思碌左個一蚊入黎

屌

㩒入去見到有幾個fd

乜圖都無，呢個咩po黎。。。。

女在我條女豬扒來

話樓主曲線推post 個啲人真係用腦諗下野

樓主條戇鳩仔仲以為自己做左件好事
宜家十個有九個係搶住睇相
你覺得有問題既野你唔係走去解決
而係拎上黎用哂大喇叭講驚死啲人無得睇
同個啲淨係識事後影相擺上fb公審既垃圾無乜分別
btw啲女多得你唔撚少 果然毒撚係無乜腦

5千

垃圾

屌有個同事喺個group 度

成班正一仆街黎

喂圖呢

我係sell grp呀
我特登由四千幾人等多600人睇佢啲相
唔出聲最好

見到男朋友都有入呢個 grp

樓豬係有腦ga就唔會咁做啦

蓉G

屌你老母 full咗

最撚威係你啦 隔岸觀火做kf

好撚柒 宜家仲有人會信張圖
off topic 樓主根本弱智 你扣我帽子就下話？

你除左入黎做kf網絡打手仲做過乜野呀

最好笑係想人搞掂個谷
唔夠一個鐘就靜晒

咁多安已不退group啦 讓返個位出黎好喎

無女
so 繼續

非黑即白 算吧啦
你都係改變唔到個事實 宜家係只有多左人想睇相
你再撐都無用 捐返入你老母個閪到啦

掩耳盜鈴 好似岩聽d

Gp已歿

group 都冇埋

收咗皮

正視反個問題好冇？原來宜家周街都有人偷影！好撚恐啊屌你老母

唔正視個根本問題就狗吠 你都on99

到底你講咁耐，你做過啲咩？
除左做kf抨擊我？
想g

早一分鐘仲有個gp 再㩒多次冇左

唔怪得你老母出黎做啦
咁enjoy

你po出黎想人幫你做野而自己唔撚做？你戇鳩完未

口講報警.......

我想知樓主點搵到個GROUP多D姐

癡撚線，5000人

追post啦柒頭皮

真係好恐怖

8版都冇圖點知幾不安

成個Po 一張圖都無，淨係討論道德

屌...嬲

cls變態gp

屌 嬲

我就係追撚完 都係見唔到你做過啲乜啊柒頭
係到同我死撐

佢哋好似有個SP谷？

你都幾撚on9架喎
比人偷拍仲係受害人錯
香港幾時變到女性出街要戰戰兢兢 隨時比人侵犯

我有講 我做撚完野係咪要同你交代？
你邊位？
kf

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

平時成班咸濕佬撚人就問人圖定老母 唔岩講就扮正義搞鳩人地個場 垃撚圾

著到姣屎得得咁，唔係淫婦係咩

無咪認囉 好撚柒

淫比你睇咩撚屌
著成掂都唔代表要比人影裙底囉

指控唔該拎證據啦 撐完未
到底邊個柒
捐返入你老母個閪到啦
最好叫埋你老母捐埋入你呀婆個閪到

搞串個party 一齊唔好睇

依到不嬲雙重標準
幼稚到俾人講兩句就搞人地個場
好來好去就唔會散啦

講咁撚多野
我又唔見你做過乜野喎kf
無就收皮啦
淨係話人無無無
自己隔岸觀火
企係高地上面
最威威係你
都講到咁，其實都唔撚關你事啦 走啦

你著得淫影響市容

個gp無樓主有意定冇意po左條link都好，都解散左

呀rocky狗係咪個group既骨幹

影人裙底俾人報驚，
你咪試下同差佬講因為佢著得淫囉

係

圖呢屌

警犬死全家

黑警有咁勤力咩
平時人地報警都叫人唔好咁多事

吹水死全家啦你

個group收左皮你總算做左個善舉

Tg睇唔到舊相
樓主成功令到個gp冇撚左
D人咪撚再屌樓主啦

Zz

睇到15996張圖

樓上班仆街爽撚完啦
個群比人ban撚左

好撚恐怖...成班仆街做埋d傷風德野 再咁落去遲早變第二個印度

有冇圖
冇telegram

屌有冇人有backup

我們是朋友

share比朋友睇啦

有冇backup

屌嬲

不了，上面巴打報警
下載都怕怕，點SHARE

留名睇樓童嬲豬爆哂TG啲J圖GRP 全部攬炒

樓主唔洗嘥口水同班連登毒撚嘈喎
佢地覺得有基本道德就係道德撚㗎喇

佢有排ban

轉貼都犯法

J圖有咩問題

香港好多痴線佬

呢句真 好恐怖

樓主死全家

想捉佢地 咪撚on9啦柒頭
tg 安全性咁高點會比你搵到

發夢見到學生妹GRP都畀人爆了
明明學生妹GRP冇乜偷拍裙底

咪係

樓主爆出黎做咩呢....
正想放圖上去, 正正常常既
宜家搞到我無得放圖

good job

Telgram唔洗真名咩？
唔驚撞到熟人？

嚴打色情
支持admin bam曬所有j圖偷拍av post

唔撚係掛

唔可以再比班毒撚打j
乜野西童 fatboy 全部唔可以post
拒絕物化女性

有傻仔用自己樣做ICON添啦

無撚左啦。。開關心啦

正義樓主

點樣入啊？好想調查一下

我係FBI

個group好似冇左

lm

樓主正食屎狗

早執早著啦

telegram 出名難捉人，私隱度高
希望樓豬成功

咁睇小我地？

樓主拉到人未?

少年你年輕了 返現實啦 依啲相類似嘅group同網站已經存在就n咁多年 唔只係喺香港 依啲相只要唔係現場捉係根本冇可能拉到

拉條撚 而家咩都冇哂 拎咩嚟拉人

樓主勝了

毒撚真係痴撚線

樓主小心俾人搞番轉頭

樓主成功剷除淫窟，拯救萬千香港女性

屌 報咗警未

汁左？

分分鐘全都仔扮女

佢地影街邊D女,點搵仔扮

我理撚得你報唔報警，無圖講經呀

12頁

你個名

屌你老母樓主

完

連登仔全面進場

Po D邊個加入圖有乜撚野用

依家無咗啦 開心啦！

下次其實可以加密

傻仔諗住上位自己都無得睇，好威呀

您就重撚on9，有邊個無AC呀

尸男

傻仔先覺得我會搞到自己無得睇

痴線 5K members

屌樓主人如其名
狗嚟

屌嬲
不過啲人係咪變撚態

樓主，唉

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del個谷結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del個谷好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

比負皮係咪谷入面啲痴漢

留名等互片 對女就冇咩興趣 想睇人開火姐

grp 入邊d 人講得好岩，連登係好多低b 仔，根本周街都係變態佬，你自己個思想都係差唔多

Back up ed

朋友🙇🙇🙇

睇咗一個星期咋我

安已不 係咪可以報警

同問成個group既人係咪都可以拉撚曬去坐監

無知一問 TG可以搵到真人

圖呢我屌

問題係樓主如果本身唔係變態做咩會㩒入谷，仲要down埋圖黎睇？

上左連登咁耐，其實一早知邊堆谷有料無料，明知有料仲入去，睇完仲要話入面班人變態，企係道德高地，五十步笑一百步，真係令人百思不得其解

好撚憨鳩

負評係比入面班撚樣

好撚彩，成班變態

屌 ...嬲

個post一出 成千個連登仔鳩衝入去 但都仲係一張圖都冇

識字？街拍谷睇字你知係影裙底
定你睇開所以知
我真係有巴打俾我禁入去先見到姐

我就真係百思不得其解啦

我諗住係影下街景...

連登充滿雙重標準嘅人

屌你老母睇唔到呀

backup呢？連登仔第一日上網？

回覆有link

樓主好波，依d po一早就應該收佢皮啦

想睇下自己條女有無比人影

無人back up?
對連登仔好失望

屌 收撚左皮

14頁都無張似樣少少既圖

唔似樣既都冇啦

成班連登毒撚除咗識求圖識屌人冇圖仲識做咩
垃撚圾
最好你地條女俾人影低
睇怕你地都唔會有女

朋友

上面d仆街睇完唔backup咁撚自私

以為係我果個group,好彩無事

對裙底不感冒 唔嬲

BACK咩UP 啲圖一般到唔睇好過睇

周街都係
係咪代表正常？

道德高地？你條道德底線搵唔撚到呀

推到1001都冇圖

屌那星，自已睇完爽夠就post上黎搞死個group搞一大家都無野睇...屌你老母...

咩group